原來而家d港式遊行咁有紀律 行單邊仲要停係紅燈前面

三個趣okay?

Hong Kong style

踩港撚